大量黑警犬突襲油塘之友！(已經朋友確認先留言者是警犬)

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

打英文佢地就唔識㗎啦